Il gioco supporta una modalità Multi giocatore per permettere a più giocatori di giocare insieme.
Un utente loggato avrà quindi la possibilità di invitare i propri amici per fare una partita insieme o giocare contro altri giocatori assegnati
automaticamente dal server attraverso le varie modalità di gioco.
Il sistema si occupa di mettere a disposizione dell'utente in maniera trasparente tutti gli strumenti necessari per:

\begin{itemize}
    \item Cercare i propri amici
    \item Invitare i propri amici
    \item Accettare degli inviti ad un gioco
    \item Rifiutare degli inviti ad un gioco
    \item Giocare con in propri amici
\end{itemize}

Bisogna immaginare questi strumenti riassunti in una stanza virtuale dove il creatore del gioco sarà il proprietario e
avrà quindi la facoltà di invitare amici ad unirsi a lui nella stanza di gioco.
Una volta che tale stanza è piena o quando il proprietario lo vorrà allora si potra procedere con la fase successiva ovvero unire più stanze per creare un gioco.